真心支持嘅嘢唔會擺心中

隻狗up緊乜尻

因為佢都知係違心先支持得落

我唔識聽狗話

1999